AAPL Netflix options 邊間有得玩？

除左ib 只有輝立？

ft

TD

TOS the best

美國開戶定香港？

say no to options

hk

用來炒股都好正
炒options更好

沽NQ納指

巴打用邊間有期
冇option咁怪

只是有納期冇option
覺得間行怪怪地

唔知樓主用邊間？

富途lor

耀才